而家啲學生係咪已經唔會想讀會計

BBA account, A&F 個啲仲heat唔heat？
中學雞仲多唔多人修BAFS？

仲好多
完

RIP

好好Enjoy U life

係呀唔好讀

垃圾asso狗讀咗一星期想轉科了

又話TRAN ECON

入學前: Account Major 岀路好廣, 可以做Risk, consult, 搞上市，做financial controller, CFO

臨近畢業： 你真係唔做Audit呀？唔做仲有咩好做，唔通做會計仔？入左行先，Q左咪跳岀去Inhouse

入行後: Qp passing rate一年低過一年

喊出黎 🤦‍♂️

未完

Q左: 諗住跳岀去，一係跳中伏工，做埋啲爛數，一係discount 人工

個人已經做到周身骨痛，望返做地盤啲中同，個個都到大大隻，人工仲高過自己

oh fuck
exact7ly 😑😑😂
心唸係big4挨世界可能仲開心

80度咁lor

算唔算heat

永遠有啲叻人，直入big 4 Qp1 take pass, 做2年轉commercial
聽就聽得多，但係連個名都叫唔岀

pacc yr1
準備quitu 有什麼好的建議？😁

哈哈 其實我係qp又未pass晒2年就跳左出黎
點鬼知個老闆愈黎愈西 搞唔掂
但舊鋪愈黎愈唔掂
d procedures都係愈黎愈西
d舊batchmates去到9月仲要做到12點
想當年係嘆緊世界
真係又係搞唔掂

Anything but acct

而家多間Financial Reporting council, 又唔知想點玩
啲procedure越嚟越多，又煩又無用，淨係識加野上去，被人屌一次加一次procedure

完全無諗過要整改，簡化

考hkicpa係條不歸路 🤦‍♂️

Gbus

👌🤘🤘👊👊